干地出摩西斯有咩用

廢到
波又唔識扭又出得柒
球球回後再回後
唔知有咩用

10m收留佢ok?

唔覺

多謝國米

求國米幫手接貨

唔出就種族歧視

會然影衰哂

摩西斯係三中堅不可或缺的一部份 干地快啲買